全香港罷工 咁口罩點返貨？

而家到處都無口罩買
個個等緊返貨....
但真係大罷工又點返貨

罷工留係屋企仲需要咩口罩

Blocked

抵死

依家港共出盡力叫人唔好罷工唔好黎明行動。罷工咪叫年度風雲人物港共黑警運口罩囉，唔𨶙使做呀！

就算成功三罷 都要留意執行方式